(Avenger)原來Vision個老婆後生咁撚靚

Jennifer Connelly

佢後生不嬲大波靚女黎喎

準備睇哂佢所有三級片

seed

lm

Once upon a time in America 呢幕真係

咁正唔洗咁早嫁啦

Career Opportunity 有一幕騎馬仔先攞命呀

佢係咪有套戲比人顏射
想知戲名

Lm

今晚搵下先

銃夢時 雖然老態出左黎
不過仲好正

14歲
算唔算cp

係咪係麵粉倉跳舞果個

Requiem for a Dream
一幕係CLUB , 一幕照境

一幕係CLUB雙打 , 一幕照鏡

Shelter (2014)

Ass to ass

唔該

所以佢生到個囡好靚

似梁永忠

屌呀 真精？

Friday

去到嗰幕你都仲有心情J

sergio leonne?

西人版柏芝

好有女人味

個力架係咪Falcon 黎？

無錯！btw人地係美國隊長啦依家

唔怪得vision個女 都勁得意勁可愛

呢幕應該算係電影史上top100出名嘅場面
好多人冇睇過套戲 但係都會睇過呢幕

我都post過呢幕好多次

aznude 齊哂

2:33
我唔得啦

呢個weekend又要瘋狂打丁了

唔係咁多小學雞連Jennifer Connelly都唔識呀咁撚出名

paul bettany都淨係被人叫叫角色名其實都幾慘

spider man 個suit lady karen 就係佢配音
兩公婆都係智能語音

正到爆 騎緊個段

識但唔知係佢老婆

睇過套戲

真，我有份射上去

A beautiful mind 果時都好靚

成日同ben affleck個老婆撈亂

好似同緊tom cruise 拍top gun 2

Hulk 玩厭左

細個真係天仙咁靚
大個冇左仙氣 變左一股淫邪

alita 醫生個老婆

淨係記得佢有拍李安既hulk

你重有手得閒留名？

拎張咁多年前嘅相出嚟實後生實靚啦

咁醒目嘅你

拎你自己後生張相睇下靚唔靚囉

我係明星咩？

你求其講個明星後生都靚啦 廢post

Btw, 玩過舊game clock tower 既知唔知主角Jennifer 就係用佢個樣黎做原型

佢仲有做spiderman homecoming, 應該黎緊 far from home 都仲會聽到佢把聲

馬x露

弱智？

佢紅過佢老公㗎，又唔靚仔，所以當年好多人唔知點解會揀佢

唔怪得知vision咁短命

friday唔係佢
佢係spiderman套衫個karen

怪不知咁熟口面，原來銃夢

原來佢咁大波

巴打請問邊套戲

以家又瘦又乾無哂波啦

mulholland fall (1996) 精盡人亡

J錯人添

連cate blanchett都比人直呼'hela原來有做魔戒'
Pepper原來係coldplay主音前妻
到底有幾多人係睇marvel細路片至識d一線明星

仲要個陣原本兩個都各自拍緊拖
拍完Beautiful Mind之後就同原本個對散咗
你話拍戲個陣冇扑野都冇人信

佢個女仲正

有無圖？

如果真係出名
就唔會咁多小學雞唔識
BTW唔係睇開西片既,唔識都正常

影視台有一半post都係講marvel
呢個post講jennifer connelly但如果標題唔係打avenger可能都冇人入黎
岩岩又見到個post用古一稱呼tilda swinton
可能michael douglas都只會係ant-man入面個阿伯

利申我都好鍾意睇marvel戲 只可以講marvel太成功同埋時代已經唔同 而家呢一代好似唔太care荷里活明星 普遍身邊人都唔會留意/認到西片d演員

有人話佢做左縮胸手術